MV風格太雷同 Lizzy開酸宇宙少女「希望可以超越橙子焦糖唷」

宇宙少女是STARSHIP娛樂與大陸樂華娛樂共同推出的13人女團，靠著清純、甜美的音樂風格擄獲了大批歌迷的心，近日成員秀彬、Luda、夏天與多榮一同組成子團「WJSN CHOCOME」，新歌《Hmph》才推出一天，竟引來前輩「After School」的Lizzy開酸，引起許多網友討論。

▲宇宙少女推出子團。（圖／翻攝自宇宙少女IG）

宇宙少女子團「WJSN CHOCOME」在7日發表新歌《Hmph》，洗腦的曲調與復古的風格受到許多網友討論，成員秀彬、Luda、夏天與多榮在MV穿上浮誇著紗裙、洋裝，還在頭上戴著超大的蝴蝶結，搭配搞怪的舞步，讓影片才公開一天，就累積了超過20萬次觀看。

▲宇宙少女推出子團。（圖／翻攝自宇宙少女IG）

只不過，「WJSN CHOCOME」復古感十足的MV，竟引來「After School」的Lizzy開酸，認為整體風格與「After School」子團「橙子焦糖」太過雷同，在自己的Instagram發文，貼出《Hmph》MV截圖表示「希望宇宙少女能夠超越橙子焦糖，但是MV中的概念跟橙子焦糖有很多相似的地方」，最後喊話隊友「Raina、NANA、Lizzy讚」，目前該則貼文已被刪除。

▲Lizzy在Instagram開酸。（圖／翻攝自韓網）

然而，Lizzy開酸的貼文公開後，也隨即在網路上發酵，掀起正反兩派網友激戰，部分酸民認同Lizzy，表示「明顯抄襲，看不出來的是真傻子」、「這首歌真的非常橙子焦糖」，另外也有歌迷表達了對宇宙少女的支持，坦言「復古曲風誰都可以創作，又不是只有橙子焦糖可以」、「Lizzy太嗆了吧」，意外引起熱議。

▲橙子焦糖是許多樂迷心中的經典女團。（圖／翻攝自韓網）

過氣老女人 唔怪得咁多年都冇幾隊試玩哩隻風格

宇宙少女吹大左

izone吊打orange caramel

關IZONE咩事==

又一抄團

真係哈酸

牙純>英妹>OC>>>>>>>>降狗

少時抄早安少女

我第一眼睇到都即刻覺得抄

因為肯行膠STYLE既團少之有少 一出就變抄

你超勁

同一個作曲家 Iggy Yongbae 好難唔抄

快啲重組啦

都市傳說嚟

老女人成團入咗雪櫃都仲敢咁能串

雪櫃呢家野係pledis 公司問題唔關AS事，佢哋都好慘
女團喺呢間公司都係冇運行，同埋佢出聲都正常，
見到有隊同佢oc嘅風格似到90%以上
我就咁睇啲圖，未睇條片都覺得好似OC

真心似喎，一出預告已經覺得有陣 OC 味

同埋有套衫都比人話抄森高千里

但我覺得最撚癲係小分隊居然會揀個靚嘅夾全隊最柒嗰幾個一齊出，好似撚鳩佢哋咁

orange caramel正好多

老女人刷存在感😆😂🤣

隊野真係好撚柒，好似畸形咁
人哋oc 3個係得Raina 叫差少少，Lizzy nana都靚
歌又難聽，OC啲歌好聽過隊畸形n倍

@

支持oc重鉬